Globalisation 已經正式宣佈死亡 地球將會退步

每個國家都喺度封關大家唔合作想睇對方點死
國際組織唔係為全世界着想 出嚟講幾句說話呃飯食

睇歷史 如果冇核彈就好快世界大戰
但有核彈之下會變成點呢？
而且而家科技好快做到全自動生產 本地只要有地就夠 外判俾其他國家成本仲高

有冇諗過係科技進步先令人有封關既諗法

冇錯科技越進步人類嘅生活會越退步
退步指係人際交流方面 以後大家生活係個太空艙就得

唔駛怕病毒